% MathALÉA : 5C11-2
Marina a trouvé une solution mathador pour le tirage suivant pour une cible égale à $42$.
  {\large\[20\kern1cm6\kern1cm9\kern1cm10\kern1cm3\kern1.5cm\longrightarrow\kern1.5cm42\]}
  Voici ses calculs~:
  \begin{align*}
    10-6 &= 4\\
    20\div4 &= 5\\
    9+5 &= 14\\
    3 \times 14 &= 42
  \end{align*}
  Écrire cette succession d'opérations en une seule expression.